守據點意見

守據點意見：

1.物資分流：唔知係咩既野集中一齊等人認，同類既物資(除食物)集中管理

2.分更制：制定每個守點需要既人數，比每人一個編號，安排人守點，知幾多人送食物都方便d

3.通訊：安排可信成員通訊兵+輪更，協助前線溝通，同幫前線同後勤做聯絡

4.住宿：安排足夠既室內住宿，體育館都好，要比個固定既area人長stay，仲有基本生活物資

5.內部治安：公佈規則，接受到就留，接受唔到就走，咁大家見到違反規則就會識禁低佢，理得佢鬼唔鬼

管理人員搵返據點既人自己做返，熟路先易安排，只要set好個模式就可以長時間run落去

因為無管理人員，d前線係唔會有意識要同後勤/su交待佢地既決定，如果有通訊兵起碼都會識同通訊兵講，再同其他守點/後勤既人聯絡，靠前線人員跑來跑去溝通又無效率又唔可信，亦可以防Fake news

利伸：守暴大三日，琴日朝早比散水撚fake news+現場執物資走既氣氛搞到灰到走左

推

主要係眼見call左人入暴大，但su同哨頻都用短期戰既方法黎處理據點戰，所以亂到仆街…